保持憤怒！遍地開花！

元朗人組隊去翻元朗！
沙田人人去翻沙田！
新鴻基地產一日無交代 政府一日無交代
光復香港

光衝香港

呢次一定要贏啊！香港人！

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標